再多一名入境處人員確診 灣仔上班負責後勤工作

本港新冠肺炎持續爆發，據了解，入境處一名高級入境事務助理員，今日（13日）獲通知確診新冠肺炎。入境處表示，該名確診人員於灣仔入境事務大樓14及16樓負責後勤工作，該兩樓層並不是公眾樓層，不對外開放。

他最近一次上班日期為7月10日，並於同日到診所求醫，隨即在今日傍晚獲通知確診。據悉，該其居所位於長沙灣，而其上班範圍經已全面消毒。

奶共啊嗱

唔WFH

入境處人員確診係咪意味啲咩呢